建議加多次機場示威

上次機場示威收到好好效果
可以召集更多和理非出黎示威

pish

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

推

push

支持！和理非嘅去機場

香港獨立

機場集會示威好處：

1）比世界知道發生咩事
2）向所有出入香港既人宣傳
3）和國際展現整場運動和平一面
4）吸納更多政治冷感 中立 沉默既香港人

最重要係比大家可以休息一兩日

星期六日搞 多D人黎到

我支持
一定去

認同
推到比更多人睇

希望可以係8月搵人搞多次
今次希望更多文宣組幫手返計多國語言標語

勇？

睇返上次
好多小朋友一家大細都有參與
唔應該勇
亦都唔洗勇
最緊要達到向世界宣揚出去

支持搞

文宣組, 派傳單俾垬人, 土共最驚呢啲

上次好似係譚文豪搞

今次都係搵返佢搞

譚議員：

電郵: contact@jeremytam.hk
Facebook:

今次要更多人

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

Yes

上次機場究竟收左個咩好效果? 就算真係一個好的效果，咁短期內再做重覆只會大打折扣。

支持
和種方法都支持，只要係對準政權

*各

警犬:近日有太多暴力收場，所以反對

推！機場放映會有冇得諗

每周恆常示威可以繼續
好處係機場示威人數未必要人多
可能一萬人左右就夠
當係副本去進行亦可
同日可進行十八區各區遊行

如果機場都反對
政府會比人印象凡示威必反

contact@jeremytam.hk

大家可將各種形式意見提交比譚議員

E.g. 傳單、放映會 etc.

認同

和理非主場
可以俾勇武休息返日回下氣

依家已經係啦

元朗又反上環又反

dictator dont care about others' perception

Actually they care, if no strong reason to reject.
Because the previous airport protesters march is peaceful and under control.

係示就搞大佢
入境 離境都塞住佢
癱瘓左個機場佢

你呢個方法可以去返青馬大橋個post

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

機場開記招囉

.. .. ..

重溫下

支持

室內示威 搞冧經濟 攪炒過世

唔會啩

機場流動性咁高

實有好多遊客上次未見過我地機場示威

而且機場示威主要和理非

勇武可以抖下 休養下

啲狗唔敢入機場佢夠疆咪叫機場特警囉

將就8月5日罷工，然後去機場參觀有冇得諗

強烈支持，仲要大量播片，做到成個arrival hall好似museum 咁，跟時序排，成為所有旅客嘅第一個同最後一個景點！

推

支持,一定去

義士都要休息下
唔好忘記我地梅花間竹既抗爭模式

pish
香港加油
be water

我都贊成！

有人搞呀，但個post 沉得好快
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

機場示威可以集中火力做佢
1。警察暴力鎮壓，違反人權法
2。五大訴求。缺一不可
3。警黑勾結，濫捕濫告

根本要啦 就八月九

8.5